我想幫我朋友搵返隻佢爸爸過身時聽嘅果首歌歌

全能嘅巴打們希望大家可以幫幫手
剩係知大約係2001-2003, 新出道女歌手
綠色album, MV入面有撞車嘅情節

咩文 廣東話定英文 有無咩歌詞 首歌咩feel

廣東話，歌詞佢唔係太記得，首歌應該係sad feeling

唔知封面咩色 可能係柏芝

問咗，好可惜唔係，不過都多謝巴打

岩岩問多咗少少
個MV係一男一女，個男撞車，嗰時落緊雨

幫推

我wiki睇2001一2003勁歌金曲名單都係諗唔起邊隻match樓主首歌

好多謝大家幫手，我真係好想幫佢了返個心願